點睇硬C仲成日有show 牙Fred就失蹤

女權左膠

啊Fred係狗

唔公平

硬C係純情處女，佢只係比player fred呃

Ching岩岩吹奏完牙Fred